世紀難題 釣魚台/尖閣諸島 究竟屬於台灣定日本？

唔知 不過一定唔係大陸

唔係支共嘅就得

日本

我覺得台灣

總之唔係支共

屬於地球

日本，當年美國歸還畀日本。